（ai）無人玩的ChainChronicle前玩家討論區62

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

又陰我

果日係惠康買特價9.9 好撚抵

又冇撚哂錢 乜都做唔到

757D

香檳比人掃左場

又話50音 果度點止50個

50個字母

我50條撚

撚face

想係整牙之前食埋最後一次牙jo 但係已經冇撚哂錢

扶扶零課

有冇巴打紅左可以幫手清

一日洗一萬

係咪要三代精靈島先有特效?

禾先170 要減少玩龍G

BB

卜埋翔清了 一日破產不是夢

2點9翔清3點半春哥 10500

到底春哥發D定翔清發D

我今日至少要190
龍G一陣就清哂d體啦

宜家獻身仲有無機?

仲有7日就破產

你諗下黃醫生收你2500睇你幾耐
你剝隻牙都要6-90分鐘

一早喺度幫佢地奶袋底, 你地唔會有位架啦

但係人人都要MOK牙

mok完隻牙都仲未完 前面果隻唔知蛀成點

悶到想叫雞了

香檳執左唔知點叫

141

OK

今日又係3塊方包

肯定春哥係唔係都話要開刀食我8千

一次千幾都係課金算了

春哥:要開刀睇下洗唔洗開刀wo
開完>都開左喇 不如開埋佢啦 冇咁痛>8千

好難講
老豆各自識一個春哥一個翔清
兩個都好疊水

突然收到WFC大大既魔神
感覺被carry
但未出紅

咁貴架咩

一樓一咪500

岩岩好夠我補隻牙

我要屌日本妹

勁

依個頭幾好睇

cc又辣殺
龍G又辣殺
咁典算好

我要屌十個

黑gal

點溫

再見 Home 鍵？富士康內部流出 iPhone 8 圖則

成部an咁

仲未80

老母話幫我出mok牙錢

CC啪水打
龍G禾抽到新布打唔過super2

今年興爛牛+魚網絲?

其實個個ricko到底係乜水
點解成日話佢好出名
我真係唔撚識

爛膝頭

郭富城迎娶方媛 岳父大喊：我從小聽你歌長大的

一年多前跟拍拖十年的女友分手了，到了一個談婚論嫁的時間才分手，是一個令我受不了的重大打擊。結果這兩年多的生活變得枯橾乏味，人生就像沒有了目標和方向一樣，每天除了上班、食飯，就是睡覺。

朋友見我久久未能振作，便提議我跟他出去玩，說我不能只待在家裏，要出去見識這個世界。被他遊說了半年，我終於跟了他出去，而且一玩就是酒店囡囡。剛剛的星期四，下班後跟朋友一起在141揀囡囡，因為我是第一次出來玩，朋友說選同一個agent會比較好，有甚麼也能照應我。最後我選了一個眼大大細細粒的囡囡，跟朋友準時在預約時間來到了酒店。

Agent把我跟朋友選的囡囡都安排在同一間房間見面，我第一眼看到囡囡，雖然她的眼睛沒有ad相般大的誇張，但那仍是一對水汪汪的眼睛，而且已瞬間吸引了我，當我跟朋友也示意ok，我跟囡囡便到了隔壁的房間。進了房間，初時我只是生硬的站著，囡囡看見我這樣，對我報以一個微笑，我再一次被電到了。然後都是那些：沖涼、BJ、ML。完事後，跟囡囡握著手半坐半躺的在床上休息著。是因為我太久沒有親近過女生嗎？這些年來的寂寞感就像一下子給釋放了，我很享受著囡囡依偎著我的這種氣氛。囡囡感覺很清純，身上也沒有濃烈的香水味，只有洗髮水和囡囡的自然體香。過程中雖然技巧未必很好，但過程中不做作，不會發出那些虛假的呻吟聲，很有女朋友的感覺。囡囡說她會在2/10回到國內，而且未有打算再來。

之後的幾天，我對囡囡念念不忘，最後我真的忍受不了，在五天後的昨晚，也就是她回去前的一晚，再找了她一次。再一次來到了酒店的房間，囡囡打開門都那一剎，也表現出了一個意想不到的表情，恐怕沒有人像我那麼頻繁地去找同一個囡囡吧。這一次看見她，不知怎的，我只想輕輕的抱著她一起躺在床上休息，沒有了那種強烈的性慾，聊著聊著知道了她得了點感冒，更讓我覺得她楚楚可憐的。過了一會，囡囡開始自動繼續她的「工作」，但是我那慾念卻像一去不復返，到了最後也派不了貨，只想跟她像對小情侶般依靠在一起。那一刻，我完全沒有在意這算不算是一次掉錢的的經歷。走前跟囡囡拿了聯絡，還叫她如有機會再來香港一定要找我。

一個星期前，我仍然滿腦子充滿著跟前女友的點點滴滴，但自上星期四開始，腦內想著的就只有這個酒店囡囡，做甚麼都集中不了。對她來說我可能只是一個過客，但我卻對她念念不忘。我沉船了...

sor jer

MK翔

一熱就冇胃口 野都唔想食

正呀知細布
超4達5分鐘到一場

知布磨到喊出黎

十卜樓豬

有冇CHING可以幫本人推塔

🐔

DLLM死台狗

未來係咪有drrr ost seed

初頭係YOUTUBE聽
之後係百度搵

Youtube聽

靚仔咩

好樣過我

永遠懷念企

巧難樣衰過佢又唔高
但佢有父幹

我都唔知呢條MK係咩人黎
記得之前有post話條友係尖咀搞free hug
一堆女fans爭住攬
所以話D mk妹真係特別on9

on9但係都係冇毒撚份

MA 5周年隻3D想點呀...乜原來而家變到
你想刷就要抽到張當期兵神刀 自己做兵 自開場/入人地點
冇點卡手牌 就屌打一切

你係另外3職 冇神刀隊友打到隻狗咁仲好易滅團
有神刀隊友 你求鳩其砌高條血落2張BUFF 卡就可以坐埋一二便食花生

我都知課金GAME 抽到當期=屌打 係岩
但都唔係搞到如果你專注其他職 真係坐低食花生咁款
SE D GAME真係LOGIN 拎石抽合作算

仲信SE

老凍係咪見完工

偽毒可恥

有冇酒店妹係做開cosplay生意

撚知

有錢咩都得啦

我冇錢

你有學生證

學生餐叫雞

HKU醫科生召妓被偷拍

exhan果度有個攝影系列係個大陸仔拎錢叫cosplayg

其實冇信過 但係合作game迫人玩晒4職都幾無癮...

震驚

sad panda is sad

13億人

any keywords?

有我都叫

我都叫

撚記得咩

我記得佢玩過好撚多 又雷姆又emt又伊莉亞 不過唔係打格仔就戴口罩

我

點會呀

魅惑換弓奶大力左

精島加成
而且每wave加攻

星期五聽talk,星期六見

我淨係記得sexfriend

YES

咸濕仔

found

愈睇愈覺得個同事似miffy

X嘴 豆鼓眼 鼻哥

龍G廢人

講完cosplayg想打J
但返緊工典算好

入廁所

廣東白雲區的劉姓男子（49歲），上周聽信偏方竟然用黃鱔入肛門「通便」，減輕腸道阻塞（Intestinal obstruction），但腹痛難耐，差點要了自己的命。
劉男自行到廣州白雲區東仁醫院求醫，說自己腹痛難忍。醫生為他進行手術，發現其腹部鼓起，打開之後滿肚子都是糞便、糞水和食物殘渣。更讓醫生驚訝的是，劉男的肚子裏竟然出現了一條半米長的黃鱔，足足半斤重，頭部直徑達3至5厘米，而且整條黃鱔都在腹腔裏。
幸好手術及時，劉男才死裏逃生。他復原後表示，由於自己相信一個民間偏方，說鱔可以通便，於是決定試一下，沒想到黃鱔鑽入腹腔，令他腹痛不已。
廣東電視台

睇完之後個屎忽縮一縮

冇縮 因為我唔食

直徑3-5CM
屎眼入
仲要成條

腸胃炎 加發燒 想死

同我上個禮拜一樣

call 更。

比扶清傳染

關唔食咩事

我唔食佢就唔會痴埋黎

757d

應該都幾貴

我而家都係努力緊刷強襲去打LR

遲下個武鬥會無石打獎勵

hku email個domain係@hku.hk

雖然唔知佢個實驗最終想做咩
但你去旅行搭飛機準備的野同想做的野
同你收錢扮搭飛機時想做的野一定會有好大分別

而家日本係咪ban緊airbnb

一路都ban緊

溝左就唔駛錢

6月去bk既話有無事 見有d話臨去先比人cancel

就算唔係日本
去其他國家都有機會去到先俾人cancel

咁典算

搵結衣

屌 積極考慮做精神科
d女咁靚

求介紹

第日我有事你幫我用有精神病打甩

搞完d女 屈佢地有病
再用牙醫工具調教

你又塞條撚入病人個口?

係 勁唔勁

攝左落牙縫三角位

Cap 左圖報驚

屎忽痕去下舊登睇，點知執柒左

有冇人睇左一念無明

book左5月尾京都大阪兩間
Gg

又去旅行 垃圾現充

國貨城臨老咁唔識食

true

4年嚟第一次出門口炸

志偉 點解你咁鐘意踢波

yes
個樣仲keep到
又有錢
明明仲有好多選擇

紅袋林正好多

唔係呀師兄

係

肥狗正好多

有韻味對腳又靚
豈一般大陸G可攀比

咁易肥

包晒佢咪算 宜家個老婆比盡5舊

藤原紀香呢

執邊件都贏而家呢個啦

呢句又真

全部射到𥚃面去

肥狗170磅

我來屌

小弟係一個內向既人 做乜都驚，中學嗰陣 有女仔坐我前面我都唔敢撩人地傾計 更加唔好話問囡囡拎電話

一驚就驚左六年

到左大學，原本想下定決心改變自己，但我讀既科目 成個department得3個女仔...

join soc做左member 又冇乜用，平時食飯都唔會叫埋我，一有活動先會叫我去幫手，仲要係send email 問我嘢，就係咁過左兩年

到依加一個女性朋友都冇
其實我淨係想有個女性朋友平時吹下水 傾下閒計 點解都咁難？
問人拎電話 點先可以做到自然少少？唔會俾人覺得你係對佢有意思先問，因為真係純粹想識女性朋友

嗰樣正正常常。偏瘦 175

無乜興趣

exhentai 搵唔番 -變身- emergence

ot
暴走跌本體

禾睇到流馬尿

戒丁啦

決定跟隨台仔睇戲

唔係要來丁

牙朗素

決定跟隨cfu食女

天翔

連你刀過左黎

諗住捉你返去

黑哨廢隊支持者

招friend子推我上二百

愈黎愈唔想番工

我既番工周期係咪要完

嘜有人鍾意返工

你話刑天唔係人？

屌你牙

微波爐壞左

諗緊買邊隻好
同埋順便睇埋買唔買2合一焗爐果d

直情買焗爐

都會考慮分開買2個

又話要魔神
放出黎又冇人打
都係自己清返算

放到夠鐘

光波好啲

睇size

本翔

我老母唔鐘意光波爐喎

而家睇緊隻蒸焗爐

我老母話想要蒸籠
我話不如睇下隻蒸焗爐啦

佛光爐

我用佛光普渡眾生

難以置信 我竟然唔識串white album

我用火光超渡眾生

在那激光中穿梭

我用大悲咒 將你來鎖

屍屍廢人200JOR

流撚夠鼻血未

help me

見到ccpost有人講龍G都係一種感動

聽晚走
21天下一
on99

hea 20 win算啦

nnh 153

read.

真係要睇獎品先
我要玉呀

90體宜家開始打

仲肝過CC

3日真係cls
冇全體真係打到傻

好感動龍珠友

strike!

入錯勁組追分要換肝

係呀
最驚呢樣
上次第2

發覺都幾多人中招
高登都有
全部都係呢幾日中招

第1x 八點先入場

「Kalafina "9+ONE" 香港公演」開催決定！

繼2015年的"far on the water"巡唱之後，Kalafina將於7月載譽歸來會歌迷！

「Kalafina "9+ONE" 香港公演」
日期：2017年7月29日(星期六)
地點：九龍灣國際展貿中心6樓展貿廳3
查詢電郵：kalafinahk2017@ed-production.com.hk

其他有關詳情將於日後陸續公佈，敬請留意我們官網及各社交網站的最新消息。

《Edward給歌迷的說話》

『我們一直很重視Kalafina的演出。在過去的2014年及2015年，我們都在柴灣青年廣場Y-Theatre這個正規音樂會場地舉辦Kalafina演唱會。今年年初，我們收到日方的聯絡有關這次巡唱，在日方希望場地大過Y-Theatre及在指定期間內舉行為大前提之下，我們馬上聯絡多個場地包括香港演藝學院歌劇院、麥花臣場館、葵青劇院演藝廳等等，希望可以訂到適合的場地給Kalafina演出。可惜，以上場地已經給訂滿了……。

結果，我們只好把去年已訂好、原定用作ANISON DREAM STAGE 2017場地的九展6樓展貿廳3改作今次的場地。而為了改善演唱會的音質，我們會繼續聘用曾為2014年及2015年Kalafina香港公演、ANISON DREAM STAGE過去三年公演承辦音響、燈光的製作公司，以確保器材的質素。同時，我們會像去年ANISON DREAM STAGE 2016一樣在展貿廳3的天花加裝吸音設備，務求把回音的干擾減少。我們一如以往會盡全力做好這次Kalafina香港公演。敬希各位歌迷可以繼續支持，謝謝！』

#Kalafina

藍神都唔錯

好多時揀fd都揀blue既
尤其我用力隊打

屌連墮馬

剪甲

nnh me最多一點
唔該

屌你聽日要打3x
on99

無力上了

有無手足幫推

rip

藥水一次幾耐？

1日3次 早午晚餐後服

10 fun

聽日用
打多2場訓

sms

胖子幫你尾我就留G

190 1珠左

好撚多做

OT

其實夜晚返工會做咩

我見7仔D人係度玩電話

仲要清天魔

如果我有天情奶王突肯定可以一珠清

雖然呢隻垃圾特效唔配有天情武

thx 刑天 巴打

未來清得咁快既

hail tart god

聽朝起身回埋體就可以打埋第80隻

有神carry

養生版屍屍

深夜暴走好M

直接放棄

清撚完3X18天魔同3X6魂
仲有魔神幣

我又有暴走。。

要OT了

我仲要打多100抽

聽日打埋佢

依家先160 求救

好心你地唔好咁M

thx 刑天
打完5星肥。。
點解你咁高傷

160 放棄了

歌舞團借人地隻大腿

你果個咩團黎。。

仆街公司仲有人未走突然出現見到我打屍屍

8888

我隊普普通通

正一奴工兩點半都唔走

師父 救我呀

我都想有禍騎

好似有個人都係咁

撻子

美豬唔洗訓

晏晝黎
訓WT 7

晏就唔訓幾時訓😂

禾刀未

刑天又要ot

唉 疤菜差少少

就咁睇皇狗抽到邊隊都死
我出去煮定雞胸了

收左工 打緊屍屍

黑哨

埋門突爆了

希股恩踢出身價 帽子戲法送走舊東家
馬體會終報兩年決賽仇 兩回合狂掃同市死敵
法國神鋒顯神威 摩納哥砍皇馬晉級

好感動呀胖子

落雨

才哥為左蝗馬可以去到幾盡

最憎黑哨西波

最感動係刑天 尋晚究竟有無停過？

捨身成仁 個天才用生命換取皇級衛冕

佢ot痴線佬黎

做左成晚野miss左三隻暴走

用你同渣維一世青頭換皇衛冕

渣維叫大陸G惹愛滋

係wo
唔記得佢仲係上面比公安拘留緊

真既唔好攞黎講

岩岩有個靚女企我對面 一個站之後就行左去第二度企 咩意思

因為佢想摟屌 呢樣係求偶表現

尋日無聊問d蒲開ge每次狩獵用幾多錢
結論都係叫雞好過

無成本點解唔做？

才哥仲有錢賺

［繼兒動母😛]15歲仔狂性大發 刀嚇繼母胸襲摸下體

LIHKG @ Android

立絲

天才去蒲會俾女請

用成皮都冇成本
雖然佢二世祖姐

仲有姐姐資助爆房錢

天才只係一個叫酒店妹ge噁心宅

成身濕哂 痴撚線

濕撚晒唔撚驚

好撚柒熱 唔想番工

明日花kirara

【向男神招手】女大學生的求偶PowerPoint 「我胸部穩定增長」

LIHKG @ Android

這些機會不是屬於我的

我胸部都穩定增長

這非常好

扶醬

按左層樓買巴菜贏波 依家咩情況

可以撕票

有樓

依家冇

原來高登都有人中
到底呢隻毒係點黎

叫雞

我準備叫有村千佳

ok

有村千佳 嫁王

隻luckystarting似乎係綁左係某D google廣告度
所以最近突然好多人中招

我準備叫紗倉まな

正

扶他買嫁wong件衫 叫雞加兩舊叫佢著

著唔落點算

詩奶 五十鈴

扶他百人斬

買左風扇
準備好同夏天隻揪

自己著

on9 開冷氣

點著呀

rich

要俾電費 不了

個臨床心理學家好靚女 想拎電話

支持759廢老

行床心理學家

偷野

我來偷!

yes me use うちわ就算

我c87 500羊買左把
一邊綠色一邊紅色
紅色果邊三倍速 好涼爽

冇角邊會有三倍速

去平機會投訴記者歧視廢老

記性唔好 唔記得比錢 好似係

踩港撚真係好多都係戇鳩仔

翔角2隻腳中間有角

我知你冇

我都有隻腳但係綠色

要睇醫生了

哇 份中史卷好狂

我果條青龍

💢💢💢

乜鳩黎？

即係adblock冇事

SMS

矛人

luckystarting類似hao123 都係綁首頁

我見有人有adblock都出事
我見網上D留言
全部都係無啦啦中
有人睇睇下youtube中
有人開機無耐中
我就上上下lihkg食個飯返房見到已經中左
本身以為因為download歌
但我睇返D回覆唔見有人話中
因為上年已經有得download

哇

企神

買左40蚊麵包 感覺多好

痴線佬

禾來食

買左好多 好似買得太多tim

廿蚊一個？

8蚊

今次有餡

食左兩日方包人都顛

條女有餡？

我尋日茄牛治 今日咖哩牛肉包

好彩之前in過果份工撈得番

5月開始又番新工
代工機械keyboard 勿起底

d 19公司真係食屎啦

恭喜哂有得ot

我兩個漢堡扒包兩個芝士火腿一個腸仔

試過最癲方包茶燒烤醬

諗住抽10連
點知抽錯
跟手抽多8下一突算

巨人仲係叫緊糊 放棄

好想課金呀

岩岩計過下個月唔食野日日行番公司都仲係-1100蚊

sell ass

原本想抽魔神coin呀屌
唔知笑唔笑好

完活動先抽

唔想成日食方包 麥包

call g

要call都call jpg

似乎luckysatarting呢隻毒都幾癲
咁多人中

真係好on9
魔coin抽個位又on9
屌你cc真係好廢

不了好貴

一D都唔on9 wo
佢依家分左石抽page同非石抽page
而且係魔神page左下又有得俾你直接禁入去
咁都抽錯

留個美好回憶

中左luckystar毒

hi

最重要係
石抽page同魔神幣個個page
無論banner
下面1抽同10連的icon
完全唔同
都可以抽錯
真係人唔笑fnn

抽錯可唔可以叫sega還完
我唔要個角色

我真係好鐘意番工呀
哈哈 屌你老母

幾時4.0

美水鏡劇場

真?
用adwcleaner再用malwarebytes
可以暫時解決
但未搵到方法佢唔會復發

手手快快一入去就禁

原來講緊動畫

要俾錢

屌你老母

上次手快賣左4i魔神

笑死我了

I賣三千

我都試過抽錯pool

好正

7千羊

7千羊就可以吸引女女嘅目光

人柒點吸都冇用

好想買個master ball黎收復D囡囡

頂已登

想要200羊波同masterball

屌 食左兩個已經飽 早知唔買咁多

26歲鄭凱甄上周四(13日)捐出三分之二肝臟，拯救43歲好媽媽鄧桂思，手術完成至今1周，換肝後的鄧桂思目前情況仍危殆，繼續留醫瑪麗醫院深切治療部。據了解，鄧桂思早前的活肝移植手術有少少失敗，需要再次換肝，是次會進行屍肝移植。

用愛情球 捉完會加好感度

失敗就失敗啦
少少

d波用黎裝藥？

女

手術失敗

：庸醫！醫療失誤！草菅人命！

佢本身個package包埋薄荷糖

都係睇中醫好

係 唔會失敗

即係個肝白捐

對

都唔係既 果陣又話最多等多1日

update cc 選好友有filter

就屌你啦

俾返個肝人啦

幾個月就生翻曬啦 比乜春

功能都會齊番?

冇分別
有影響ge一定唔會比你捐

瑪麗醫院全世界換肝成功率幾乎最高比佢地講到一文不值
最好班連登仔多d出去第二度做
例如台灣果d

叫奴寵物出黎

咁而家本身換左入去果個肝點
拎去煲湯?

私、失敗しないので

掉落廁所

台仔話佢地醫療世界第一

我同意

咪當佢黑仔囉

你俾得人預左有機會失敗

今次d醫生又要孭鑊

俾清潔阿姐屌你塞住牙

懶肉人演生笑啦

周街都日文專家

得我唔色

我識閩南話同日文

反後都係靠自己推上頂

我識閩南話唔識日文

d人係咁笑盧寵茂庸醫
屋企有人出事咪又係喊住問點解盧教授唔幫佢開刀

先生也憧閩語

惡魔姐姐又更

其實真係幾似 d漢語發音我初學果陣都估到大半
不過漢字系語言全部都係果d演變出黎
閩南話又最接近古文 似都唔係好出奇姐

淨係識廣東話 唔怪得我唔識日文

其實音讀發音根本唔難估

刑天需要新鮮的肝

禾來肝

天才都係我同鄉

MK

份中史卷咩事?食錯藥?

廈門真係冇靚女 on99

你都係德成訓練出黎?

我幫你換
利申超執刀玩家

mark低晒你班反共份子
第時大清算

禾要奴寵物

我的媽 瑪麗個冷氣系統係咪壞撚左
凍撚到仆街

著番件衫先

好撚熱

搵條女暖下身

護士長

阿嬸都岩

閩南都冇乜靚女

收工訓著左上唔到200

哈

dse

cc 9M download

做咩唔食果打

你唔係上左咩???

爆左啦

未啦

爆住上
臨尾我直頭用3珠打
哈

笑撚死人咩dse

dse改不了dse

對唔對得住胖子同nnh牙清

唔撚食飯咪得囉

有冇人可以改左boy 做dse

cc都打唔撚掂點打天下一牙

dse🤦🏻‍♂️

fail

不愧係墮馬王子

好在我果斷160就放棄

好撚心你爆撚哂3珠咁去啦on9仔

4i god
me今次晚飛東京
呢期果邊有冇特别野去or 玩

特登架屌你

見到50分仲放緊都知出事

吉原book av女優玩

收到風, 波台狗跳跳虎俾人扑

其實我覺得自己打得好撚快囉

我覺得我都清得好快
但你仲放出黎

J神上199

呢d要睇心情先去

佢點都彈出黎
我都係禁一個制姐

即改

dse好波

見佢6點開始放以為搞掂

Sky tree好似有個進擊巨人展

[多圖] 香港野外露出 重post

咁撚痴線

翔清流出

ok
check下先

仲有要去びあマbase飲啤酒, 多款到仆街

龍G友一路順風

大家好我係胖子

我係開acc黎恥笑dse的

俾cc台個on9仔扑左

屌我真係對你唔住

中間停左仲以為你放棄，最後食左粒果幫你打點知之後無貨派，浪費左我兩魂呀屌

朝早以為你兩個搞掂就訓左

主線5倍錢

佢無貨派

我去左食飯同拎wifi蛋

仲見老細

全盛時期嘅DSE可以墜幾多次馬?

葉師傅

好耐冇見

屌你老母留名

唔想
浪費生命

睇完 好撚淫

追逐生命你一d都冇追逐到生命

你唔係無玩cc喇咩

豬肉生命

生命麵包

見到sega隻world chain 啲三國人物用緊三國志大戰啲圖，好吸引

yes
只係喺cc post做鬼片怨魂

垃圾黎，唔好上當

本怨魂聽講DSE 又隨馬, 特登上水黎恥笑既

辣殺驚

隨馬

特登墮算唔算墮

明明個post就寫明前玩家討論區 唔該仲玩緊既自己去開個重拾興趣post😅

屌你老味一立

管仲隨馬, 你識條鐵咩

搭單問有無人有玩world chain

立葛郎貪撈屍

駁唔到#lme

原來達哥又射波

收到風DSE199墮咗馬！

drop

淨睇重播, 死mk

tart

我係胖子

究緊達狗有咩好睇？

夜晚要睇新番 係公司先有時間聽佢踢波9up 後面我都唔睇

立葛唔理禾

你依d死mk唔會明

揮你老母 好撚熟呀

聽日雷暴大乳 我都要外出工作

港豬噢

佢而家fifa 9up冇之前咁on9
以前FF西餅妹
後面就好睇佢玩咩game, 而家冇咁好睇, 以前玩GTA個d好撚好笑

揮淚斬馬叔

咁你都應該唔會明😅

我淨係用黎提神 有時好撚眼訓可以捱一個鐘 後面d game唔知有咩好睇 人中都好悶

我睇hitman gta果d都幾好睇既

睇佢話bio7
鬼叫

我唔睇恐怖野

人中睇維新，4, 5都好睇

上黎留名

outlast 同 屍人好好睇

d物理咁差，好膠

dead rising都好正
最經典應該係玩到1點壞save
咩都冇曬

冇睇開達哥唔知
如果識9upbio7可以幾好笑

hitman佢有次痴左線開無雙mode好好睇

我有睇

呀 做乜鬼野呀

個次佢卡足兩日
feel到佢真心燥

三弟快d行啦, 大哥幫你頂住

仲有卡關打到兩點

成日都覺得佢好燥

達狗個陣好睇好多

成日話自己明明禁左 我覺得好撚煩

呢句真
而家就住就住

棄睇左好耐 玩bio7番去睇下點

有無師兄會睇RangerEast

唔知今晚有冇sakura quest睇

講真BIO7睇人玩唔恐佈
我睇Sneaky玩係想笑

矛
我睇souls系列故仔睇開vaatividya

立囝

夜半how門也不驚牙牙牙牙牙

冇咩特別
近兩年佢玩得最好睇既我覺得係Transformers

得罪講句
好好睇

yes
好似突然就由西餅妹變左泫雅+結衣
最後得返結衣

姑姑格格嘰

吱吱吱吱吱吱是老鼠都怕大貓

大圍隆亨街市膽小婦人買豬肉嚇破膽........格格格格格格格

做乜9

又準備收工

屌柒扶他

王者之選 $19

有冇人有睇普攻老母

我都想睇

聽日敗一敗家食雲貴咩先

撐柒long 清

d插畫好撚正

long ching

周圍都係記者車

想睇佢老母有幾好抽

咩黎

我老母係魔神柱

霸氣插入

jollibee

老母老母聽日又有2v2挽

同老母挽

老母普攻係aoe

tam好食d wo

都是辣殺，不用分這麼細

我覺得雲貴咩個菜肉雲吞好正

永續屍屍

全體攻老母係芽野愛衣

【魔神抽幣提示及900萬下載紀念活動】

簡介重點：

- 4月21日13:59前記得清魔神Coins
- 鍊金素材5個「蘋果」合一★4武器「マールム」(銃)
- 鍊金素材5個「紅蘿蔔」合一★4武器「カー・ロッツ」(突)
- 「マールム」或「カー・ロッツ」任意共5個可合限定武器
- 4月21日13:59前記得清魔神Coins
- 復刻魔神每5000魔神Coins一抽
- 900萬下載活動有總力戰
- 總力戰可以入手★5版本的「ベルナデット」
- 第一部主線AP消費半減
- エシャル篇第2章第5話「暁天の門」 中級 有好多好多錢
- 4月21日13:59前記得清魔神Coins

沖完涼刷完牙

900萬 上次800萬係幾時？

酒後與學長們狂歡性愛 校園傳開後告性侵 男友慘遭綠帽

台灣真係痴撚線

睇黎得陣都係食tam

等

900萬DL有冇送9抽

回帶舊潮文有乜好挽
人地屌你唔好騎劫個post就話人新會然之後就挽接龍

邊忽靚邊忽gfable

9抽友coin

冇雨

巧似張張刀吾同樣

整容飛雞

同angelababy一樣係一個組合黎

梨吾角咩

唔同階段進化

見到4i god

咁baby至少整完都叫靚

搭新果架a線巴士去
屌你開得勁撚快

點解我阿妹唔係銀髮蘿莉

醒下啦 你冇妹

橙
有冇line

鍊金支槍俾慾花用？

拒絕屍交

得一把 俾左魔神

我發現我係蘿莉控

報警

再見龍G友

今日冇六合彩

【日本 褔岡】
【三匪當街搶男子4億日元】

日本福岡一名男子從銀行提款後，被人以催淚噴霧襲擊搶劫，損失近 4 億日圓，折合相當於近港幣 3 千萬元。

警方正追緝三名疑犯。

#有線新聞 #日本 #褔岡 #搶劫

禁4億係手咁勇

lihkg成日出dg廣告

4億有幾大袋

跑馬

想跟dse去日本

架機遲左
2420

星期日！！！！

dse又去日本

七大罪都有人吹奏係咩玩法

轉左工冇以前咁free
今年第一次

Ot

大波波果套?

唔係 垃圾果套

唔怪得老表唔玩CC

振夫綱

好想去日本

花開又幾好睇

四億日元案咁快拉到人 垃圾泡菜

有冇手足願意接收禾個ac

出得起幾多個焗豬

重拾興趣

終於飛得

又飛女

義勇軍幾時刻

近排成日買e d食,咩小籠包,雞粒

spring gur

返大陸睇中醫真係玩命

(急) 人在深圳， 如果暈底可以點做？

月色真美套野好高殺傷力

好食咩 我買佢D雞脾多

食個汁

嘩屌係對面有間女子學校

揾人趕DSE落機

撞正返學時間
有個妹妹由搭jr一齊行到門口先知

去日本

我屌你老母

涙の雨が頬を叩くたびに美しく

明明才清先來的

白學家

台仔(笑)

好撚熱呀

老母冇洗我d恤衫冇衫著 痴撚線

你返到公司都除晒架啦

yes

全裸扶他

呢邊好凍
要着嬲

萬五羊買30分鐘溫暖

Yes

kfc唔洗排隊

呢d野都係睇心情
可能真係要好凍

屌 睇到全裸媽媽amazon d評價又有d卻步

小說

應該都係果d套路 等出動畫算

裸男中環碼頭暢泳 春光乍現嚇親OL

LIHKG @ Android

😨😨😨😨

唯BB仲係返港豬奧大橋

就黎落狗屎

快啦

小心漂出公海

愛里又nerf 多次

鬼父

屌 課唔課好

課咩鳩

???

課囉

但係我下個月份糧已經冇哂

再課要動用日本基金

日本基金仲差8千蚊先達標
年尾要換電話同去旅行 係咪應該打多份工

are you fine for lunch that day?
應該點答

係咪我見識少 我未見過人問are you fine for

答佢 no

唔問西面?

多數都係見eat lunch?

我應該答yes定ok

有冇英文達人可以解救我

答佢 can you speak chinese

我答左佢diu no english

到底係咪真係會有人用are you fine

我答左佢i am fine thank you 係咪好on9

ok。咪ok。唔ok咪唔ok

屌，今朝全個學校既電腦都多左個firefoz

luckystarting

扶他又曬有女同佢食飯

未見過人咁用比佢嚇柒左

屌你老母 個經理約生日飯呀

答佢no

no la diu

eat tam

冇得no

肯定又飲茶 最撚憎

rejected

果日射左佢算囉

冇假

垃圾pad連合作都敢十石一抽 係咪好唔掂

一個棉製Tote Bag使用131次後，才能與膠袋一樣「環保」
環保小先鋒扶他

我已經用左唔止131次

✓✓

食埋個經理

研究發現，在袋子的生命週期內，最消耗資源的是袋子的原物料取得、提煉或製程階段。而棉製環保袋的原料──棉花，在種植的過程中需要使用大量的肥料和水，抽紗的過程中也需消耗非常多的能量，因此在製造過程中，對環境帶來的影響比其他材質的袋子還高。
不如計埋個袋入面d野丫屌你老母

事實喎 我其實唔係太明d人prefer用果d環保袋做乜

用唔到好多次就收皮

有d直頭用膠做

答ng ho

咁到底要用乜

人存在就係浪費

答佢好

用膠袋

用膠袋收你5毫

食菜又話用肥料同水
食肉又要先種菜
成日話源頭減廢
係時候搵馬沙丟殖民地

人類先係源頭

其實佢都係問你O唔OK唧

no la 屋企通常有幾個膠袋俾我放入袋
用幾次就當垃圾袋

4月21日13:59前記得清魔神Coins

唔清

I'm a Mother Lover
You're a Mother Lover
We should fuck each others mothers
Fuck each others moms~~~~

dse又去call jpg

我皇又然

熱血反勝

It would be my honor to be your new step-father
While your in my mother make me another brother.
And while I'm in your mother I'll never use a rubber

無呀

仲會玩cc 既自己都有ac 啦

怨魂繼續做怨魂

有冇手足願意接收禾個ac ?

又唔想食野

Paul George
慘

食女食到飽晒

再屈我就出律師信

未有過的愛情

野鴨留種不留情

大把人抽牙

就快見工

一點也不可怕

我對愛情好認真架

鴨
中左luckystarting係咪得洗機一條路?
我見D人依家話好大機會係bitcomet出事
見高登叫人用qBittorrent

一句講哂有無sb弓

有sb弓既直接pm我

一早要nerf la,勁到傻
d技又唔洗魔

今日無

有冇絲打願意接收禾

有愛情先有資格話認真
你根本冇

本身都伏啦 一早應該轉

so far仲未中

bitcomet仆左街咁多年都仲用既

我唔知

大家係咪推薦qbit?

用緊迅雷

識食

養蠱

google搵bt好似1搵就係
但舊野好耐冇更新,又唔覺有廣告
返去check下有冇中咩先

矛

十年前左右追日本節目down左好多大陸program都冇死事

你開remote access, 我入你部機幫你煉蠱

大陸只用百度雲

Cfu

自己keep住hea玩囉

好心再neef

記得打總力呀你班現充

屌你老母食個米線都50蚊 係咪痴左線

rich 食套餐

sor jai

以後唔食

沒工見更可怕

仲用緊佢
發生咩事？

屌你姑媽

而家果d不了

有無煉蠱大賽 練完放出大家
睇下邊隻勁

打去先

我買五毒教win

被世界遺棄

你老母 用bit comet
弱智有樣睇

有冇人食過果間賓賓炸雞

agger

用迅雷

我食過 佢點雞個汁 唔好點
意粉勁爛 重口味薯條真係好濃味 鐘意濃味可以一戰
雪糕硬身過M記
最重要好多後生賓賓 有D白到唔似賓賓

食過次,d雞唔鞋既
但送個醬好似蛋黃醬(但白色既),冇乜味
薯蓉就都係果d味
整體淡茂茂

結論kfc好過

食咩豪大大,大雞大仲正

不可怕

冇女食

睇錯大雞雞

有線咁都唔洗死
轉左老細都應該係CUT唔到

有線仲可以再cut十年

轉生做亞視2.0

點解會無拉拉中

我自己無唯意， 今晚返去check 下先

你見成點？

錯的是世界

輕小說《你媽平砍連擊帶順劈》宣布漫畫化
可以睇了

呢個翻譯咁逆天ge

到底原文係乜

出得一本咁快吹奏真係有d驚

真係業界已完

唔係兩本喇咩

主角「大好真人」是個網遊廢人，而他的美魔女媽媽「大好真真子」非常溺愛兒子，某天因參加遊戲測試而進入一款MMORPG的世界，沒想到媽媽也跟著來了！而且初期裝備就是兩把傳說之劍，一把對陸一把對海，爆擊和傷害都點到滿，一揮就是全體攻擊，各種AOE+連擊一手包辦，於是開掛的母親就帶著兒子一起展開了冒險，什麼？有女玩家想跟兒子組隊？先過媽媽這關！

喪心病狂

原來岩岩出左第二本

但係真係好好笑 個話題性係高ge

通常攻撃が全體攻撃で二回攻撃のお母さんは好きですか？

個名好長 有冇官方簡稱

個名好撚搞笑

仲要封面個老母畫到咁淫 真係喪心病狂

鍾唔鍾意普攻係全體攻加二連擊既老母?

CLS

仲要係芽野愛衣

撈番之前果間請左啦 5月頭番工

老母話問卜叫我唔好做呢份
咁...下個月係唔係唔洗俾家用?
係我打多幾個月機先
又冇聲出

CV會照SEND 有interview 會照去 有better offer 當然會照accept
但佢好似唔多明有offer渣手先去見第2份工 講句野都大聲d呢個道理
冇計 由細到大佢都淨係做過太子女同事頭婆
係呢幾年先係樓下執份半更工做下 唔會明打工/搵工係咩心態

點解我會有個咁ge老母

果D語音淫撚到顛

牙

原來係矛野愛衣 真係5g

身為催婚協會成員見到咁真係忍唔住要 下

黑山羊姐姐

即係你都係太子

言歸正傳， 有野做都好過無，唯有邊做邊搵

睇得太多面麻

屌 依套真係好撚正

應該叫皇太孫
搵工騎牛搵馬真係唔會錯
無其他負擔先會玩祼辭

我覺得連載正過同人誌版好多

連載就住就住咁

喪心病狂, 有個咁既家姐會變廢人架

咁好

我要做廢人

但係姐味濃好多同埋引誘性咸濕好多

9.5果度我覺得個作者已經開始忍唔住要畫番同人

想睇黑山羊姐姐變妹妹
咁算唔算走上邪道

發現呢度唔係女人就係gay佬
直男得一個

你係gay佬?

真絲留名

講緊醫院呢度

你係醫院?

你都係gay佬

我係病人

而家呢D真係要落手落腳做ge工
d fresh grad 好多都唔撚做
衰d講句 頹科 做保險好撚過啦
帶住份野call 客up之嘛

點解我老母唔識全體攻擊又唔識二連擊

如果識的話幾撚恐怖
家姐阿妹靚女都話

靚女家姐我ok

二魔多不了

之前番左幾個月果份
proba唔加我真係唔值得留
間公司咁快就表現俾你睇我冇誠信
講經咩

之前做得耐d果2份 都係未搵到新工就走
一份搞上市成個部問KO
一份做到執笠 WTF

老母靚女會心理唔平衡

唔係啦
如果我阿公長命D 我老母唔會嫁
咁我就唔洗咁M玩CC

真係好多人做保險
有2個做保險的已經俾人block哂

BTW 話REJECT OFFER之後3個月個位都仲有vacancy 你話好筍offer 我都唔會覺得係

不過4月真係冇咩得諗

我同期畢業D同學真係冇1個去做
但果陣有個LECTURE 都話
你真係乜方向都冇 過左排又未搵到就試下啦

3個都靚女然後我係養子ok?

ccv 都比你玩到執

有線都差d要執

開左半粒鐘會 悶到差d訓著

黃雨

1001

現充日,抵

助攻

1002